其實本土派覺得你地坐監會唔會有人理?

見到輔仁出文又話捐錢又盛...